
                      No aconsejo verla en el cine, para mi opinión es muy mala, muy lenta, poco dialogo, acción mala, escenas sangrientas desmesuradas y malas, actores muy flojos y americanadas de risa. En fin q no vale la pena.
        
            